葉劉：美國國會令人十分失望，反對美國干預香港事務

9月25日，美國眾議院「外交事務委員會」及參議院「外交關係委員會」 ，均一致通過經修改後的《2019年香港人權與民主法案》。

雖然行政長官已於9月4日回應市民訴求，宣布撤回《逃犯條例》修訂，但美國國會依然堅持修改1992年訂立的《美國－香港政策法》，擴大監察香港事務的範圍，並加強制裁措施，真的令人十分失望。特別是較早前美國國會轄下的「 美國國會及行政當局中國委員會（ Congressional-Executive Commission on China, CECC）」及參議院「外交關係委員會」舉行聽證會，竟只邀請反對派人士出席，單憑片面之詞而對香港的高度自治、人權狀況及民主發展妄加評論，實是非常令人遺憾。

與《美國－香港政策法》相比，新法案的某些條款明顯地「加辣」 。例如《美國－香港政策法》只要求美國國務院每年提交報告，但新法案卻要求國務卿每年向兩院，就香港的各個層面，包括商業、執法、移交逃犯、反核子擴散、制裁、出口管制，以至美國與香港之間的正式協議、稅務、貨幣等全面作出檢討，以證明香港值得擁有與內地不同的待遇。此外，新法案更賦與美國總統權力，以「破壞香港的人權自由及自治」為由，制裁部分港人，凍結其在美資產及禁止入境。

香港人受「基本法」保障，一直享有高度自治、人權及民主發展等權利，今次美國國會透過立法對香港事務作出更大干預，並建議總統就這些情況向香港提出制裁，實是嚴重侵犯了我們的自治，並且向國際社會發放錯誤的訊息。

再者，香港擁有與內地不同待遇，除本地企業，大量在港的美資公司、以至在港生活的美國人亦同樣受惠。一旦香港受到新法案影響，實際上美國同樣會受到傷害。

香港人懂得管理好香港事務，請尊重我們的「港人治港、高度自治」。若新法案獲得通過，會增加對香港前境的不穩定性，長遠而言對香港的經濟、政治發展及港美關係，都有極壞的影響。

若閣下與我一樣，反對美國干預香港事務，請簽名支持。我將會把聯署送交美國國會，以表達我們的不滿。
Source：FB

驚

反對孽瘤干預美國內政

搞返個簽名反對葉瘤干預美國事務

名單之內

俾Solomon點名之後嚇到到傻左

名單第一人

係時候比Trump,. McConnell, Palosi 識Regina啦

你驚呀 驚咪唔好搞咁多嘢啦

所羅門惡夢

先發制人反干預咪得，充公美國在華資產，殺死在華美國公民，派兵圍堵美國本土，中國這麼屌要做到其實不難

強国人性格
冇事就暗地裡走資搞移民，身有屎就反轉豬肚要其他人都走唔到

孽瘤幾晚訓唔著

驚就唔好做炸兩啦

行得正 企得正怕咩？

叫你個女死返去大灣區啦

香港人懂得管理好香港事務，請尊重我們的「港人治港、高度自治

高度自治不是一國兩制????

真係唔知都佢真傻定假懵

佢個簽名好求其
填名就得

孽瘤瑞士銀行D錢點算

對完話，跟住928同你玩大圍捕，929強力鎮壓遊行，你肯定而家仲要比林病機會？

屌唔比美國佬入境仲講咁多做咩

等畀美帝制裁啦八婆

當年好似有人提出廿三條

所羅門:我返嚟啦

阿林鄭話無高度自治喎, 你UP乜鳩?

呢條仆街係美國洗底後返港

正一反骨仔

孽瘤真係當美國盲，邀請你班垃圾上黎讀稿係浪費時間

molamola

beijing running dogs

串過馬撚

冇野做到啦姐姐？
咁失望提前叫個女返香港囉
反正之後都俾人遺返架啦，有咩分別

笑死

有屎味

唔講以為美國要喺香港地區立法

收皮啦 葉劉

淆底?

好人好者 怕咩呀

柒咗就收埋自己啦唔該。
又話香港人唔識美國政治，又咁又咁，而家柒咗，仲好意思出黎，真係政治唔係人可以玩。

第一個就制裁你啦死臭雞

其實佢係咪知自己係第一位
係咁垂死掙扎

簽名填 sanction Regina Ip

警就唔好做出賣市民嘅仆街野㕸
不過已家改己經太遲

侵乜撚嘢犯了我們的自治啫，本來無一物，何處惹塵埃？

收皮啦 妖婦

佢係咪每日都講一次？

怨婦

推 前線問題 幫手 急推

101唔可以再咁輸法

姐姐 sorry 自治唔係一國兩制 妹妹

反對香港干預 美國干擾香港事務

人地嘅政策，鍾意點就點，唔好干預人啦

做對了

Dear Sir Solomon, can you please add DAB into the list?
those running dogs always bark, so disgusting

佢國會做咩關你咩事，正如你立法會都可以制裁美國
你內政嚟，快啲制

驚呀？篤灰呀嘛

入永久名單

終於黎啦
制裁 支那狗

我已經唔識分佢係真on9定假on9
明明一直都係美國內政

孽瘤好淆底

孽瘤呢排咁勤力，差啲以為轉職去做口交部

好撚煩呀佢

Running dogs

咁多年以來都係協助極權打壓人權自由嘅幫兇，一定要上名

佢有好多錢係美國？

發起聯署禁 葉劉入境美國.

隻老散有乜資格對美國失望

驚到你呢

葉劉不如收聲啦好嗎成日見到佢個名好撚煩

WFC

唔止干預,仲要制裁你地

走狗

佢真係好想係美國可以出風頭

恭喜孽瘤共享大灣區榮耀

條八婆驚到係咁出黎9up

你乜水

可唔可以制裁埋國泰

你已經死了.jpg

咁驚做乜, 甘驚打la
你都無出賣香港,你都冇做錯嘢!!(你自己覺得)唔駛怕

驚就唔好搞政治啦

你行會咪又係保皇，特首咪又只邀商家同建制閉門傾

死到臨頭都仲咁口硬

柒婆都講左冇自治

好on9,之前開到口話去美國出席聽證會都無人理佢
聽到自己係制裁名單就驚到short 左?

收皮啦Regina

令你失望姐

你妹妹講到明香港冇自治喎

講得好, 美帝絕不應該干涉香港事務, 一國兩制關佢咩事, 做乜整條香港關係法出黎? 應該要即刻取消香港關係法

葉劉好撚煩 等制裁啦屌你老味

第一個比人制裁驚到賴尿呀d 人

港人治港、高度自治

妹妹先話冇自治
姐姐你同人夾咗口供先啦

人地美國內政關你差事咩

好撚驚好撚驚

放心啦葉劉淑儀
你會同班黑狗
齊來擁抱大灣區美夢

沉默的500萬人幾時出聲幫姐姐聯署
上次網上聯署都百幾萬啦 俾美國睇下你地嘅實力

去大灣區囉，

知驚啦咩？

之前又話無用 而家又咁驚

冇俾人請嬲嬲豬

垂死掙扎

Send埋依段比solomon睇

冇做衰野咪唔洗驚囉

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：不能信任！
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 全球受害者
主線：反極權，撐民主自由
爭取加辣/大比數通過人權與民主法案
力求2020普選立法會，廢除功能組別
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.30

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
諗到再加

接個女一齊返大灣區啦

第一隻係你

推

葉劉淑儀你不如叫香港黑警
攻打美國啦我支持你

又攪埋晒D假簽署. 只係填個名連E-MAIL都唔洗填..
今次一定有14億人簽啦

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

Beijing running dog
串撚到但我鐘意

She is a good candidate in the list！

值得咩

原來有用...所以要出來吠了..

有次佢直頭話係"rear end kisser"

成個潑婦咁，日鳩日jer住美國黎嘈

姐姐

請美國遵守基本法

令人十分失望？等咗好耐都未俾人制裁所以好失望？

驚到

葉劉：請美國尊重香港的黨人治港，高度自治

關你撚事咩 人地國家做咩你又干預？

藍C 自己簽左, 自動共享大灣區榮耀

屌多幾句就啱喇

Lm

個女係美國讀書

民主發案唔係邀請被打壓人士聽證，唔通邀請打人個個？葉撚真係急到個邏輯都亂埋。

人哋美國立法關你撚事咩你干預人哋做乜啫

收皮八婆

佢咁串我非常LIKE

正

驚啊?

咁你又去美國讀書？

簽名填sanction Regina Ip

講多錯多

人地都話唔會在乎你地呢班傀儡既”意見”仲可以咁厚顏無恥

好人好者怕咩野
人權每人都應該享有

咁你之前死去美國做乜？又去干涉人哋內部事務？

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

制裁